其實咩叫鬥長命係咪真係咁難明姐

唔好理D放負撚分化撚
如果你真心問點解而家好似靜晒 係咪輸左 我可以試下用例子答你

當你溝左個女神 想同佢結婚大團圓結局 (除非你諗住中出即飛就算)
咁你可能要同佢拍幾年拖咁計啦
你唔會諗住呢幾年剩係食飯行街咁悶掛
點都會keep住搵D野搞下架嘛 旅行呀 一齊搵機會煮下飯仔呀之類啦
同埋你都唔會今日溝到下個月就求婚啦 (除非有左姐)
簡單黎講即係保鮮 直到機會黎到果下就出手
同樣道理
而家場仗已經預左要打一段長時間
如果你乜都唔做 冇錯只會坐以待斃
但如果時機唔arm 但又孤注一擲...
等待時機同係有限空間做最多既野至係重要
勿以善小而不為 盡做 大家共勉之!

另外介紹巴絲睇下下面篇文
其實台灣人、波蘭人、韓國人、捷克人係咪唔會再出嚟？

問題係好多人，由其帶風向嗰啲
偏向將所有現象都必須二元化
「一係得一係唔得」
從來冇考慮或引導人思考中間一定係會經歷某啲過程

以而家抗爭方嘅心態、財力、人力
好明顯都唔夠去以武力嘅方式去撼動政黨
唔係叫你做逃兵
唔係叫你放棄
只係叫你養精蓄銳之餘
繼續緊貼事態發展

香港會一日比一日黑暗同發生更多荒謬嘅事
重點係唔好比呢啲事令自己變做順民
當年64之後
如果學運方面後繼有人
一直將精神傳承落去，由中國人自己做而唔係中國以外做
一有機會就燃起火頭
今時今日維尼唔會養到一班小粉紅同維權機器去打壓異己，就算有都冇咁明目張膽

香港人唔好好似8964之後嘅支那人一樣
變成眼中只有錢嘅奴隸
咁就一定再有反cup嘅機會！

所以獨立思考越來越重要
同埋要識與時並進
好似03年果陣，你肯出來遊行已經好黃
套用到而家就跟唔到節奏啦

而家資訊爆炸嘅年代
只要肯揾多一兩個source
好多事都可以好好咁分析
而唔係某傳媒話係就係嘅時代

你講得啱
唔識得與時並進嘅
你做足晒所有野包括出黎行都好
只要你唔明白點解你自己要做
其實都係得個做字

有啲人會喺呢個位卻步
覺得做唔做個結果都差唔多
但其實唔好睇少自己嘅可能性
自己都有機會影響到身邊其他人

人越多就成為一股力量！
到時大家嘅抗爭就可以更有效同更低風險

係時候睇返卧薪嘗膽嘅故事

分化就將所有野推向極限

講錯一句 食錯一間鋪就天誅地滅
一定要壁疊分別 唔可以同對方既人講野 拍野 做野
者係永遠唔可以增加自己既人數 只可以不斷係內部搵錯處搵人圍攻

對任何事睇法 只要唔係立即秒贏 就係輸晒輸左

明明人生係持續既 世界係持續既
只用一件事 一樣野就決定件事完啦 無啦 輸啦
你無幫手一秒 就係無人啦 放棄啦 輸啦

明明應該做1%都要讚先係持續到既方法

所以盡可能引導身邊既人做多d嘢
場仗要贏
唔係要少數人奉獻所有
而係每個人做番基本

講到尾都係心理質素
根本贏輸與否都係睇自己點睇姐

態度正確，但擔心一靜不起
我希望我哋有一d類似聖經/宗教嘅嘢keep住個spirit
煲底見呢類口號唔夠力

中國人係64之後都同中共鬥長命
北韓人都抗爭緊，等緊北韓倒台

我哋都想，但係你都知無可能強求啲人信曬神呀嘛，除非佢哋嘅心軟化落來啦

push

唔好意思
我唔相信香港人 太撚閪 仆街
越長時間越來越多人借呢件事搵錢自己走佬

分化PR常用招數
代入一個角色去嘲諷另一個角色製造衝突

以球賽為例
我地而家打緊嘅唔係淘汰賽而係聯賽
就算係一場過都好
比人入左波只代表對方暫時佔優

只要未吹雞完場
你都可以繼續去入波、助攻
甚至只係場邊打氣都得

前線手足好比場上作賽嘅球員
未上場嘅人其實有好多野可以幫佢地做
或總有一日換自己落場打埋一份

200萬人出嚟果陣洗版叫人鳩行
無人出嚟果陣叫人繼續關注

總之就永續抗爭

其實「黃圈」同宗教都好似
靠嘅係人與人之間嘅感染力

我自己以前返工食飯都係跟大隊咩都食
最多如果要去美心老麥我就避開唔去
但公司有個年青人日日都堅持單拖食黃店
久而久之我都受佢影響就算黃店要行遠少少
都要堅持每日返工兩餐都要比黃店招呼

口號要keep住
但自己嘅行為都要話比人知
你堅信嘅野係正確！

自己人移民外加每日150落嚟再生仔溝淡，鬥長命只係一個自我安慰嘅口號

Add oil bro

OKOK，捐錢捐錢

多謝五毛幫手推post